# LPI-1-Linux-Administrator
Anotações do curso preparatório para a certificação oficial da LPI 1 - Linux Administrator

O LPIC-1 é a primeira certificação no programa de certificação profissional em vários níveis do Linux do Linux Professional Institute (LPI). O LPIC-1 validará a capacidade do candidato de executar tarefas de manutenção na linha de comando, instalar e configurar um computador executando o Linux e configurar redes básicas.

<div align-"center">
<img src="https://user-images.githubusercontent.com/66226187/180647547-1811504d-d1d5-4eee-89cb-9e8273644a70.jpg"
</div>
